1. [+] Новый фон на главную https://www.dropbox.com/s/gyxrjtswlqau7ld/%D0%9A%D0%B0%D1%80%D1%82%D0%B8%D0%BD%D0%BA%D0%B0%2B%D0%B4%D0%BE%D0%BC%20%281%29.jpg?dl=0 
2. [+] Уплыла верстка в разделе “Наш подход” http://joxi.ru/8AnoRZ6cqxboBr 
3. [+] Поменять номер телефона на +7 495 967 41 23
4. [+] Шрифт сделать жирным http://joxi.ru/Vrw871qSKdZj0m
5. [+] Сломалась отправка сообщений на мэйл. Активный мэйл sales@atlasteh.ru. http://joxi.ru/Dr8yJb6hklNPWm
6. [+] Добавить мыло sales@atlasteh.ru  в контакты под номер телефона http://joxi.ru/KAgo6Q8cgkoO0A и в хедер между номером телефона и  соцсетями http://joxi.ru/l2ZRP0Ns8Z0kl2
7. [+] Поменять ссылку на группу вконтакте https://vk.com/atlasteh
8. [+] Исправить на главной - Возведение за 1 месяц от фундамента до дома, в котором можно жить

1. [+] Сделать шрифт жирным и поднять весь блок немного выше. Пикселей на 15-20 http://joxi.ru/nAyxN7qfXv4ob2 
2. [+] Поменять ссылку на группу вконтакте https://vk.com/atlasteh http://joxi.ru/KAgo6Q8cg3Yw3A
3. [+] Исправить пару ошибок: http://joxi.ru/82QQPyYS1qKL82 (зпт) и http://joxi.ru/Q2KYPOpF9GM5Wr (тире)
4. [+] Уменьшить расстояния между элементами и соответственно весь блок сожмется немного вниз http://joxi.ru/L21zxM0F6ZvP3A
5. [+] В моб версии емэйл смотрится очень мелким. Нужно увеличить в соответствии с остальными элементами - http://joxi.ru/Vm6x8pQfxEQg0A 
6. [+] http://joxi.ru/brR5P7lsQdNaZA - надпись тоже поднять пикселей на 20.
7. [+] http://joxi.ru/EA4zyEkFDGqE4m - лишняя "и"